有冇人懷疑過自己屋企有鬼?

有時4,5點會聽都腳步聲!
但屋企人訓哂
又唔似樓上樓下
屋企有拜神之類,係咪都會有鬼?

望下你後面

廿十世紀喇 唔好再咁迷信啦

你仲係二十世紀？

二十一世紀喇 唔好再咁守舊喇

疏囉
我都係叫佢唔好咁迷信姐

有
房門有時會自己開左，但出面無人

一個人住之後完全唔驚，以前同屋企人住驚到痴線

周圍有時會有d怪聲
不過習慣左

系

細個屋企半夜會無啦啦聽到粵曲
又試過部電腦會自己開

我屋企成屋都係窮鬼

覺得有 不過對我幾好。

夜晚幫你冚被？

夜晚幫我含撚

有鬼其實係咪世上最大騙局

樓上成日有怪聲, 一個人住慣左

pubg咩

有，成日係屋企發同一個惡夢
次次都撞同一隻野
算唔算有鬼
利申，搬左屋近呢兩年先開始發呢個夢

屎忽鬼算唔算鬼

我間房門同大門有條走廊連住
夜晚一出房門就會見到大門個防盜眼映到出面啲燈光
成日都驚會望到個防盜眼會黑咗無光 即係出面有"野"遮住...

1999 sorry

思覺失調呀你

有次返屋企發現無鎖門
大廳開咗燈 仲有隻手掌咁大既飛蛾痴住幅牆唔郁
但我記得有閂門 / 熄燈
屋企人又未返 檢查過又無賊
嗰晚淆淆地

又試過一次屙緊尿發現前面有黑影閃過
初時以為樓上掉野
後尾聽到救護車聲 睇新聞先知樓上有人跳樓
之後頭七嗰幾晚都淆底唔敢去廁所